做鴨真係搵多好多錢

女人比起錢上黎爽手過男人好多

男人後園how much?

對住林鄭都硬得起呢個係做鴨嘅基本門檻

做到鴨真係好
我做鴨會乞食

點做？有冇窿路

咁啱嘅, 我都係

pmed

我都想做，中下樣應該收幾錢一Q?

-800

香港無牛郎店
如果有，會有埋後生女幫襯

（就算有都可能唔好睇，你見女僕cafe有幾可真係靚？）